女手足 求下你地唔好咁前 狗無人性

女手足 求下你地唔好咁前 狗無人性
1.男女真係有個差距 D狗跑得快
2.佢地而家係無人性, 比佢地捉到唔知會對你地做咩

自推100次

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

推

認同 女仔企遠d

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

老撚實講，d女係後邊大聲叫同傳物資就夠

前線真係做唔到d乜，你係勇武又點，跟本唔夠力

黑警真係咩都做得出

幫你推 好多女仲要自己一個 真係唔好咁前
次次見到女手足被狗捉真係好撚嬲

認同 女仔要保護自己 班黑警禽獸不如

幫推

推到多啲女手足睇到

兄弟姊妹咁樣唔係辨法，唔好去狗屋玩，不如去狗仔女公園放下狗仔，等佢地感受下被關懷，享受下

自推100次 做自己強項

屌你班男人冷氣軍師又唔撚出

自推100次
做自己強項
你地係後面幫前線打下氣已經好好

各有各強項

夜晚煙火會，熱熱鬧鬧唔使眠，

屌之前開post成班on9負評
依家先知驚？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

前線大把女人勇過男人
每次都有d男人嚇一嚇就走鬼晒

老實講，男人夠多咪問題
但依家唔夠人嘛

女仔真係唔好再上前線

你班男人冇撚用

勇你老母
你對唔對得住女受害人

Agger 女手足好好保護自己

自推100次
大家係心痛

自推100次
大家係心痛
完全無唔尊重 或 敵意

係跑唔切

冇錯 退個陣又要睇住你地

認同體力唔夠就唔好走咁前
不過性暴力冇分男女
畫家一樣俾狗性暴力過

勇有撚用咩
你話我分化都係咁話
次次就係d女一味心口得個勇
叫極都唔走，叫企疏d又行上前逼撚住曬
好啦，到真係出事嘅時候，咪到我地班男人奶野囉
體能體格都廢過人
救你又唔係(冒險救你你都未必跑到)
唔救你又唔係
成撚日打飛機話班勇武女好好j
一跨欄/肉搏就見曬真章

強烈反對絲打走上前線

得罪講句係原始武力黎講，女人真係完全被壓制
要幫手就做工兵/救護/物資，但專心啲睇風向隨時跑先

認同

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

如果1對1走唔甩真係試下用防狼噴霧

其實計我話真係唔好理呢啲戇鳩仔 佢擺到明係伏你啦 我呢啲左膠和你飛就冇所謂但係其他人真係唔知點

走唔到比人告埋藏有攻擊性武器

Pushhh

我諗好多講呢樣野既人都係落過前線既手足
不過往往一提出黎就會比人問上過前線未....

你有對等武力?男人出黎都係比人扑除非個個玩火計

真係唔好上前線，依家d狗上下其手

已經睇到完全失控同痴線

有時真係唔係唔想救
而係救唔到呀
下下跑得唔快又要企咁前
唔係俾人捉到就叫勇呀
望住你地俾人捉到個個都唔好受

咁我又真係見過
有前線巴打體格廢過絲嘅
有前線絲係操開個啲
咁個啲絲 又點呢？

女義士要理智d

講左幾百萬次 女手足唔好行禁前 除非你覺得自己好似拳王禁身手不凡 我地男人比人捉最多比人打撚到9彩 你地會有機會比人姦架屌 講極都唔撚明！

應該話黑警專揀女黎捉，佢地見唔到女就冇得佢地揀，迫住同哂我地全部巴打戰鬥

個D無問題喇

今日個個粉紅色袋男仔跑咁快都捉到

屌

唔係話自己女仔唔輸比人既時候

push

求下你地唔好咁前

我真係次次企前線都見到好撚多女人著哂full gear拎埋武器
屌你打到埋黎你地又唔係夠膽打 又係度製造恐慌
唔係唔想你出分力 但資源可唔可以有效啲運用啊
花生有乜撚野咁好食啊

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

噚日病到七彩照入機場
跑都跑唔郁 成班仲要行軍緊嗌行快啲行快啲
所以量力而為呀手足
唔係睇小女手足
但喺戰場上有唔同崗位
唔一定要走到最前嘅

保護自己，企後少少，帶套街坊衫隨時換！人身安全至上。

拎啲極端例子黎講有咩意思

比例問題囉
瘦嘅男人我都見唔少，但呢種巴打都跑得快
壯嘅女人鳳毛麟角，肥嘅就有見
多數都係又瘦又唔敏捷嘅女人

一衝出嚟嗰陣發哂癲咁話咩係咁鬧呀
出嚟啦

真你發哂癲
做咁多衰嘢屌你2句就發脾氣呀?香港人啲火又喺
邊到散?

女手足唔洗做近戰的
你可以做遠攻的

唉 但係剩返男手足被人打到殘曬咪都係咁慘

上次沙田有條女走唔切，結果男仔返去幫佢擋，比人打到仆街

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正

求你們 女生

我相信男手足寧願自己悿人打殘....

勇係好 但都要有自知之明架 唔係話女仔一定廢過男 但你係咪真有信心可以打得贏跑得快過啲狗先

無論男定女 唔該保護好自己

無撚錯，就算你地無上過最前，睇新聞直播都知
肉搏戰男女比例差唔多係99:1
d女人根本幫唔到手，撤退嘅時候又阻住曬
求你地搵翻d用得著你地嘅位置，唔好加重前線嘅負擔

絲打，緊記保護自己。

推
我明女手足都好嬲
好想幫助

但去後排啦

狗擅長偷襲

男都係 唔好送頭
見到巴比人打都好撚心痛

同意

絲打們 有咩事我地會幫你地頂
你地唔好上咁前好無

Push

巴打寧願自己死 都唔想見到女手足比人捉

得翻d男手足，空間鬆動好多，我地反而容易走
唔少情況係女人阻住曬/為左救女人而比人打/拉

RESPECT

推 執雞咁執呀啲狗 唔好令男手足擔心

老老實實 呢樣好重要
就算一對一我都冇信心打贏個有甲既防暴

班撚樣係冇人性 但係well trained係事實際

黑警仲借機抽水非禮, 捉返去為所欲為

推
有咩我地男仔頂好喇

推
女仔要鍚身啊

屌依家搞緊革命
唔係讀gender studies
事實就係女仔有機會被非禮 甚至性侵
打你打得贏 跑你跑得快
但sexual abuse呢？
男人老狗格下劍無乜所謂
女人呢？
真係有心理準備？
大敵當前
我唔希望再討論男女邊個好打啲
重點係我地要贏
somehow比狗咬
我地有心理準備要捱48小時
你地女仔話我知你ready好既
咁咪得囉

推
班狗依家癲架

單挑打贏就接近無可能架啦…
跑贏佢唔難，始終佢地負重+過熱，而且推進要stick to陣型

呢個要推100次

屌 好撚心痛。。。

啱，好多前線絲睇落都無操開，又瘦又跑得唔快
我知絲打好勇，亦都感激你地付出，但真係要認清自己體能，唔係盞巴打衝去救，唔好彩就齊齊送頭
當然，我都見過體能好嘅絲，又高又有操開有肌肉又快，呢啲緊係十分歡迎

推！

係，女仔力始終無班狗咁好

metoo

問題係好多女仔體能未必夠呢

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

又係到分化男女
呢d post見過好多次
事實係真係好多女full gear勇武過巴打
救返巴打既我都見過
前線而家又唔夠人 勇武又唔夠人
多一個有能力既絲好過多十個無能力既巴打
喺前線就會見到好多絲打其實都大隻過好多巴打
好多時前線一慌 亂跑 都有好多絲打叫人唔好緊張 反而有啲瘦弱巴打淨係識鳩跑
根本唔關性別事 而係能力問題

推
唔想有見到有女仔出事

咁都分化...full gear 有勇有力GE 當然無所謂

去過咁多次前排
9成女都係樓上講嗰啲
一起跑就見真章

我明白論勇氣唔會輸畀男人
問題面對的係有訓練的男警
普遍肌肉比重比男性低
我當反應速度一樣
但面對衝突危急的時候 力同速度就好重要
同埋狗的目標都係女仔就更加小心
自己退後少少有多少少反應時間都好 考慮下

男女手足無論係行前行後都請好好保護自己感謝各位巴打咁願意保護我地d女仔

唔好同佢地玩持久，玩快閃，你地撚到唔願走就次次都賴野，我地見到又心疼，你地入到去又唔好受，何必呢！

放棄狗屋，貼狗仔狗女可愛笑容，區區表揚，網䀡有刑責，街招快閃

岩岩太子個白衫女就係例子 女仔冇咩事都唔好企附近 一個狗沖就冇左 仲要睇佢比狗踩手死黑警

應該善用老豆搵仔玩麻包 玩下犬二代都好過圍狗屋

啱呀，就係講緊能力問題呀
唔係話要你睇落成個牛下女車神咁，不過身型大致睇得出啦，有ｄ真係點都唔係合格身材，叫佢縮後ｄ仲屌返我唔好睇小女人，你又點睇先

佢地就會話你性別歧視架啦
係有D女好勇 但有D又唔知自己阻手阻腳就企咁前
我發夢見過有D企好前但仲係到禁電話 即場屌7佢

講緊大部份女仔
有小部份有氣有力有勇有謀 前線女手足當然更RESPECT

巴打可以去報d咩咩健力士，佢地好似會派人黎睇

所以唔應該標籤男定女
而係瘦弱既手足 不論男女 都唔應該企咁前
全民皆兵 一齊操大隻 成級裝備 有對等武力 一齊勇武 先係大方向

次次都叫女手足唔好咁前 但又比人話係咪歧視女性 大佬啊 男女真係有別 男捉到最多係打 女捉到真係任人如肉 你出返嚟比人凌辱完個陰影係一世架屌

都係,,不過女手足更危險咁解

想講好q耐
街坊又好和理又好勇武又好
個戰場根本唔需要你地
返家做文宣啦

AGREE

一樣咁話，要小心你地的成本男的再高D
男手足都要小心，女手足要更加小心

唉屌仆街

班狗班畜龍真係跑得好撚快

手足一定要離好遠

女手足小心

明白
我唔驚 但真係跑得好撚慢

同埋佢地會針對女仔，求下你地唔好再出事，每次睇到你地出事都好心痛

班女好鐘意上前 做既野又淨係識鳩叫屌狗 走又唔夠人走 捉又捉佢地先

之前岑子杰仲係me2集會話 啲巴打叫女唔好上前係性別定型係唔岩 痴撚線 ON99

真
女手足比人捉到真係唔知會比人點對待

企後啲 人地退好跟住退 要屌狗撚狗等安全個陣先屌先撚 我見好多時比人拉既都係街坊 佢要拉到勇武既手足係好難因爲我地勇武警覺性會比起 普通街坊高 班狗唔會理你係咪街坊定示威者

家陣其實得一招

放速狗追你班女

知道女手足好勇 RESPECT
但巴打好心痛你地比人捉
同埋而家黑警係衰過公安

好心痛呀
各位手足小心好唔好，唔好落單

有d無gear既女仔上到最前睇 真係好無危險意識

短跑ok, 但反抗真係未必得

女手足以後唔比上前線

勇還勇呀...

急需大量正評同回覆

真係求下你地

我更希望大家救人...
大叫放人，鬧佢地粗口係無用...

保護自己

有啲仲要屌狗唔肯走 有事第一個就俾人拉
想大家注意你屌狗無問題 但你係發泄都要揀啱場合

依家真係衰撚過公安
跑得慢真係唔建議走咁前，做多d文宣野啦

重有一個關鍵係時機，依家班畜生次次都係包抄，唔好再諗住等佢哋企哂係到，佢哋衝先跑，到時已經太遲，佢哋企哂係到準備緊包抄，你哋又真係企係到等佢哋包抄，唔該所有巴絲，跑得慢唔好企太前，重有撤退時機，唔好屌人散水撚，今晚慢慢送頭有意思咩，記唔記得聽日有集會？依家班仆街根本唔係想告得入，單純係拉同打

有女女肯企出嚟前線你仲怨啲咩
企得喺度就會識走架啦 跑唔切嘅自動收皮企後
我明你為絲打著想 不過唔好性別歧視

其實叫放人佢地都唔會放

認同。。。 唔好再上咁前
正面沖突 都係交返比男手戲龰

屌黎其實無意思 搞到班狗發癲咬人 又累到其他人

之前一早講過 但D巴絲一野屌我分化扮正義 我想講女手足可以去但唔好咁前 因為真係累街坊同自己送頭

上面有278個留言，無睇幾多叫啲女返後面，但我想講，依278人我肯撚肯有人唔係前線
我屌你老母人地咁勇上前，你要人地唔受傷，就同我企得前過佢，尤其你班垃圾港男，係咪連你3個月前笑嘅港女都勇唔過

真心唔係歧視.
跑得快有勇有謀 READY好晒個D當然歡迎

由其D狗 專足女先 知你地跑得慢

就係想保護佢地先想佢地唔好企太前啊

推
雖然前線嘅你地有分數
但係大家都知道班狗無人性
打人呢d事少
女仔捉到返去渣都無得剩

DKLM 死黑警

最主要問題係
人地克警主要目標係女
捉到女返去，又易落charge，又有嘢玩

你當打仗睇就明，要令佢地達唔到戰略目標呀
所以依家係要保護啲女仔呀

你以為啦
就算企得最前 都會有新兵老兵之別

而且好多人唔明 (which is我肯定你唔明)
係好多時唔到你揀前線係邊

有時d狗無啦啦轉角出黎 你就會被前線

係 快閃先有足夠時間做反應
原地企畀人包到都唔知

女仔上前線係好respect. 不過你走唔甩就真係無用
班狗係無性, 隨晒衫, 隨時強姦都做得出
你有心理準備未? 無就做後防或者一出旗就快閃先

推爆

只係有其他地方俾絲打們發揮。
亦都擔心絲打們，今日陳社工講左啦
絲去廁所唔比關門..要俾人直視。
有巴打祼跑都唔驚，直視屙尿呢d驚咩。

跑得快絕對唔會歧視

唸下班狗既角度
一定有班狗專捉女 心唸
又易捉 又可以領功 又有得抽水
除非女手足有刀 / 氣油彈在手
如果唔係真係對佢地冇威脅

認同 體能上大部分女仔都冇男手足咁有優勢
所以可以退去後幾排
一嚟無謂增加手足救人嘅風險
二嚟男手足做嘢可以唔使就住就住
三嚟真係唔想再見到咁多女手足俾狗搞

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面 唔好習慣被硬接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

係 求下你地

但問題係事實根本前線唔夠人，前線夠多仔嘅，女仔自然會退後線。邊個絲打唔想星期六日去high下tea

講真身邊真係多女出過仔。。

係...

係...大家開始鬧黑警係好開始，但要再進一步升級
停留係大叫放人真係無乜用，黑警知你唔敢郁佢繼續捉

前線好缺乏精英運動員

問題係前線唔夠人
呢啲野無分男女
量力而為
義士可作自行評估

係巴打，唔係話咩女權定咩，係我地巴打頂多捱棍，但絲打唔同，傷在你身，痛在我心

真心啊 女仔自動自覺企後啲啦 啲狗唔撚係人嚟架 個個強姦犯嚟

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

我諗大家講緊唔係性別歧視
而係本身的性別體質差異本質上唔同
而且狗會專捉女仔就更需要小心
後退少少畀畀多少少反應時間畀自己都好

賊會同你講, 又如何? 佢地大撚晒

都岩，多謝巴打保護女手足

其實真係好想上前線幫手
但我知我係時候要退去後面
巴打加油
利申女手足

知道了。。

正式宣佈
女手足同我企後啲 見一個趕一個！

同意...勇武都仲有好多野可以做...
黑鐵

呢個真撚係 其實係呢度啦
個個都叫女既企後啲
但又有幾多個現場自發企得前過女？
我就敢肯定無
我就期待下一次見到個男手足推女去後
然後真正同啲絲講一聲
等我嚟
啲絲當場濕撚哂

Yes, I’m not saying that this is discrimination but indeed you have sth boys don’t have and popo will take it for their benefit
So let the boys do their job and support the frontline in any means please

Declaration: Only suggestion, no rupture

圍狗屋 唔放火 其實冇意思
我地唔可以繼續惡性循環
平日情況
有手足無理被捕 -> 圍狗屋叫放人 -> 狗屋d狗出黎/增援到達 -> 再有手足被捕
如果我地唔再跳離惡性循環 會輸
3個月 除左圍警總 圍到滴水不漏 (加上果陣仲係6月)
其餘圍狗屋係冇贏過 而處於惡性循環

香港男人都係廢柴

所以要有滿意答案+CCTV

剩係識讀書 有撚用？

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面 唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感 （已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

希望更多男手足可以企出嚟代替女手足

大家搵返自己個位置就好

當然唔排除有啲運動型女仔

支持

冇埋古巴，北韓，越南？都係共產黨主義？

馬來西亞都不了

推！ 男生女生們加油！

佢唔俾個女仔講名
佢想做啲咩

撚狗一定要快閃。上裝果下就要走 要有警覺性 要有逃生路線。有齊呢d基本概念先好去。好多街坊都未知玩法

圍狗屋同陣地無分別
說好be water
依家街坊裝照打照拉
希望會停到/ 變hit & run啦

女手足真係唔好上前，啲狗起狗屋對你上下其手乜都得諗起都心寒心痛打架依啲野比翻我地巴打啦
求下你地唔好上前，最前線我地自己都自顧不暇，好難保埋絲打你地

自推100次
大家係心痛
完全無唔尊重 或 敵意

summer be water

Agree

想覆#16幾時發達巴，唔好意思

係！
動口不動手對住極權係無用嫁！
對住佢地要暫時收起仁慈！

大家覺悟左未？唔可以再被佢地捉！要反攻啦！

依個真係要推

我見有D細到得中學咁上下年紀嘅，我都叫佢地(絲)後D

而家打仗丫 理性d喇
天生體格 & 荷爾蒙分別
男性容易有肌肉
奥運都分男女喇
對面總有班弱者專捉女手足
情況危急果陣 唔係話走就走到

發夢尋晚喺東涌車箱入面 無啦啦有廣播叫人離開車站 有位巴打驚出事 大嗌男仔企出面擋 女仔企入面好多巴打即刻幫手擋住車門多謝咁多位巴打一直保護女手足

保護港女等我地做啦

冇rugby 底都唔好

老老實實
咪企到咁遲先走
同埋班絲打係後面好大機會塞住

呢樣真 同埋出到黎唔該記得對面係想打撚死我地 唔好再鬆懈

係呢個香港生死存亡之際
仲要再分男女根本不智
如果女人唔出去行
馬上冇左一半人手
只有全民皆兵先係出路

唔係唔出 係唔好咁前..

推!!

講咗9千幾萬次，就算撚狗都企後兩三排

知道
我都見好多勇武女企係道唔知做乜咁...

女手足想勇武既 都有好多野可以做
例如破壞死物 & 企後排拉袋
但同狗正面對決 交返比男手足
如果話人手唔夠 而迫住上前
即係果個位要退一退 組織多人再上

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

望住手足畀人拉
簡直想喊

你係咪冇去828protesttoo集會
罰你睇重播

啱啊，成日好擔心啲女手足上咁前

同求

好多女都企好前 唔該企後d啦⋯⋯

唔想分化 但男人天生保護女人！

有次播映會有件藍屍俾人圍住嗌口號，個藍屍突然彈起身衝入人堆同人嘈，有個單拖文弱女企得好近，我都揮手示意叫佢企開啲，如果件藍屍突然發癲拎武器出嚟打人，真係好驚佢避唔切ga

同意
唔係歧視女性嘅問題
事實係真係會有差距
當保護自己都好，真係唔好企咁前

比狗捉到
男嘅比人毒打
女嘅比人姦
我寧願比人打都唔想有女比人姦

推 好心痛

女權組織幫手！！有女手足被狗性騷擾侮辱身體！！

推,要保護自己

女仔應唔應該企前我就唔敢講
但係無論男女都好，平時要做多啲training訓練返自己啲肌肉同agility就真
知自己唔夠氣就重點練長跑
知自己隻手唔夠力就重點練push up同舉dumbbell
條命喺自己手，唔好同我講練肌肉唔好睇
你出到去成碌竹咁大風少少都吹得郁你，畀狗捉到就更加死冇生

本來都覺得你講得啱
見到你話"打下氣"就燥好心咪撚咁大男人
女性體能較差都唔係淨係可以做啦啦隊架
睇到人咁低，佢地心入面會點諗啊?

有女性朋友仲話想上前線 好擔心佢

驚就唔好出街啦

係大家太低警覺性,
覺得自己無用武力就無事咁
跑由起步去到加速需要時間, 好心就男女老幼對自己反應,腳程無自信
見到異樣好盡快退後/撤離, 地區戰無咁多人係前面幫你頂

你真心覺得男人sexual abuse無乜所謂?

認真 走既時候唔該即刻走

d狗真係痴晒線

機場
應該去進行超合作運動 & 好似星期日咁 多車塞死
去機場排隊 申請入去離境 (扮記錯日子/ 帶漏野)
走開再排過
同埋全部人上機鐵 遊車河
唔好擺到明想開戰
班狗唔敢係機場郁手

男仔都要主動保護下啲女仔

OK 我道歉 唔好嬲 我有講勇D可以做其他...

推 我地男既係前面啦

希望呢件事完咗之後，連登唔會變返以前咁仇女，然後攞返宜家嚟講，話女人唔洗上前線好著數

無體能 無技術 無思想準備 唔該留係後面同早啲退場
如果你撚左 警察又殺到嚟 我地救你好既就成功大家番到屋企 衰左就送幾個頭
老實講剝光豬係最低消費 姦埋都唔奇

唔係睇唔起你地 始終男女有個嘅差距 後少少就可以

有晒面罩，你噴火都先有用

運動型都係咁講啦...

p牌推唔到

仲有好多女仔畀d跑得好撚快嘅偽勇累撚死

真係一起跑一跨欄就見真章

其實大家都係驚啲絲打蝕底畀啲狗啫
佢地覺得男嘅頂多咪畀人打，但女嘅真係會畀狗非禮侵犯

愛之深責之切，有啲人語氣可能重咗啲
互相體諒下

男仔都有啦 點解咁focus落女仔果度

女權撚全面進場

而家革命呀 唔好再分男定女得唔得？
如果係兄弟畀人拉咁點？佢哋都被性侵犯 甚至攻擊下體
大家都係人 唔好覺得兄弟嘅犧牲比女性少 就叫佢地企最前 咁樣一啲都唔公平 亦都貶低咗兄弟嘅價值 不論男女 每一個人嘅犧牲都係平等 有意義
如果有覺悟去保護其他人 我欣賞你 但係唔好要其他人條命去救另一啲人

一陣比人屌又話抗爭預左架啦

完

唔需要絲打 成場運動起碼冇一半人啊

好多人真係落到場緊張得滯個腦唔會諗呢啲野
利申: 單兵個陣會不停叫人跨唔到欄就離開RED-ZONE

前線少三份一ok嗎？

後果我相信真前線絲打係知 亦都唔驚 不過小心為上 特別係女仔

9.3 三罷集會

推呀 咁多位絲打企後啲啊

前線有三份一女手足，我呢啲垃圾和理非可以去死

男女體質有分別係事實 不過唔可以因為男仔多肌肉跑得快啲而唔比女仔上前
最重要都係能力同後果衡量
唔跑得快我屌埋一份添啦

係... 最怕係累人累己

+1
認同女仔唔好企最前 因為個力量唔對等
但企後少少做其他崗位係完全無問題
打乜鳩下氣 我哋唔撚係傷殘

已向平機會投訴

sor 我ON9

唔好啊

保家衛國 從來都係男人責任

你下次去前線叫仲好啦

我知道有時前唔前冇得你揀
但係唔夠跑嘅絲打識退咪得囉

深深感到警察的狂暴、濫權與失控，已是無可救藥，但這一幕還遠不是他們這陣子最殘暴的——這樣的殘暴

光復香港 時代革命

到時你唔好投訴我

最緊要大家都要練好體能
男手足幫手保護女手足 一個都不能少！

五大訴求 缺一不可

唔係唔出 唔好咁前

警狗死全家

sorry

作為一個男人，"男人天生保護女人"呢句話我已經唔好意思講出口...

強姦/虐打女義士嘅犬，係男人
最痴線最仆街個堆犬，係男人
絕大多數防暴/速龍，係男人

香港警察 男人之恥

你識啲咩？打字？

禍必及妻兒

呢個真

好多以為唔會拉佢 你見比人拉親都係好輕裝or 根本無裝
危機意識呢？
仲有女真係太容易捉

佢地係狗公黎 唔係人

唔撚淨係得絲打塞啦
大把巴打都企喺度

你真係唔想女仔畀人拉 就應該鼓勵佢地訓練體能
我唔信做開運動嘅女仔會跑得特別慢
有問題就應該對症下藥

你都識講手足
唔好用命令嘅方式對手足

呢個時候仲大男人主義好on9

前線根本唔夠人 唔喺最前線咪企後兩排囉
男嘅比人拉一樣好重代價架
女仔跑唔過嘅自動企後
不被捕 不流血

算把啦，好多生仔女都好硬頸，好似今晚咁，明明講左10點幾默哀上花完就要散去，，但好多人見到狗署總要撚到班狗發瘋捉到人先識後悔。

呢個係當然 比人夾仲要硬碰送死
鬼知你巴打絲打全部拉晒

你有冇上過去

唉作為絲打基本上次次都有出企係中後啦，但每次都越走越前，主要係唔想睇住手足比人拉成日都講「打狗，救人」，但幾乎每次有狗大家都走得好快，我明係會好驚⋯但我好想企出黎話比大家知唔好dum低手足如果次次大家都驚只係大逃亡，我會好想好想走更前幫手拉住手足背囊一齊走

有撚用咩邊有機會用到

點解會被前面比人夾係因為當人地佈防果時唔知唔退
如果唔係根本唔會被前線

真
我地最多咪比狗打一身
絲打如果比人搞個陰影會大好多
唔想再有絲打比班仆街侮辱

女手足真係唔好行咁前，每次見到你地被人捉就好心噏

我寧願比人打都唔想再見到女手足被人侮辱

笑死人咩

我都係
但係如果跑真係唔夠D癲佬跑 好想燒狗肉

男嘅都有sexual abuse架 唔係比人打比人姦（男嘅唔可以比人姦？）都冇乜所謂

比人雞姦個陣咪又係叫救命，有咩分別？
知唔知外國係執法(包括拘捕同監禁)過程，真係雞姦多過強姦？
Metoo集會都有講，性暴力根本係任何性別身上都會發生。

如果用你套邏輯，你覺得接受到彈jj，踢春袋，爆睪丸，捅屎眼，你咪出囉。

其實點解要阻止手足出去，是咪on9？
我地要做既係有事救手足，唔係要阻手足上前線！

利申，男，我真係讀gender studies既，不推文啊屌

真
發夢見到d女手足真係好撚勇武

白色恐怖成功了

加多句，唔撚明點解要散播恐懼

我地讓人民有免於恐懼的自由啊

咁你都出嚟幫手，我地咪退後啲囉！

係任何人都唔可以企咁前

狗冇人性

每個人都有自己崗位
前線都有好幾個layer
有啲女足係可以跑得快過狗
但力量黎講女手足真係難啲
埋身肉搏嘅話應該唔會夠啲狗打
講真 唔想累男手足為左救你而比狗打比狗拉
(有cam尚且暴打 入到狗屋啲密室會點 大家都諗到啦)
女手足真係要衡量下自己可以行到邊比到啲乜
例如 做唔到第一排嘅 可以做滅煙吖
每次出去可以帶至少兩支水 in case事發地點冇喉攞水 都可以用黎頂陣流星雨
又例如 帶多兩對手套 男手足通常都好仆街 要人屌先識帶套 幫佢地預備定文具 等佢地考試都少啲後顧之憂
利申：純粹發夢鳩噏

我求下啲女仔唔好行咁前.....

認同呀

我求下男仔唔好行咁前....好驚你地比狗爆睪丸爛春袋狗無人性

我都驚
但次次係網上講「打狗，救人」都無人記得
真係好唔想再失去任何一個手足
男女都係
求下大家都記得唔好放棄手足

抱住女巴打走呀要！！！！

如果男手足前過女手足咪得囉

pish

其實個個都好驚
但我唔想身邊人一個個咁拉去痛打
我可能做到只有盡力拉⋯⋯

青天白日滿地紅

玩開田徑、健身等等運動嘅女仔，冇問題。
平時冇做開運動嗰啲，做啦啦隊。

我都係咁諗
如果有一日要走上最前線
我真係唔係想阻住各位巴打做野
而係我已經頂唔順有手足落單比人捉走

麻包袋⋯⋯

幾好，前缐冇人

應該咁講 所有冇操開體能既 不論男女定變性 都唔應該企前 自己搵返啱自己個position 啦

利申.
絲
不足：有做少量運動但完全唔係前線嗰皮
優勢：生得唔算靚但個樣人畜無害 天生乖乖女樣 同埋有耐性同港豬/藍絲溝通

上次雨傘嗰陣on99發夢上前線/被上前線食過少量胡椒
今次發夢最前嗰次都淨係喺後方戴輕便gear傳物資/整盾

後來先醒覺 人畜無害樣嘅絲打明明最啱做宣傳/道歉團爭民意
之前由身邊人入手 成功說服一個嬸嬸信我地遊行無錢收 再說服另一個嬸嬸做選民 再令自己老母由暫緩都收貨變尋日10:15一齊嗌光復香港 再喺街頭share左antielabhk ig page同陳秋實片俾大陸大媽 仲要之前行街見到深藍二十慢人遊行 我同另一個唔識嘅男手足入左去同人理論 成班深藍見我乖乖女樣真係對我客氣啲 另一個男手足就慘啲

利申2.尋日做左sit up今日跑左步 早前報左急救班
兄弟姊妹 爬山加油

收到，而家都唔夠膽咁前，真係寧願當場打死都唔想入狗屋。。。

呢個真麻煩大家做下運動

Pish

現實：掟磚都唔敢，gel個飛機頭，然後拍八達通番工

咁事實上依加見到既就係女手足比人sexual abuse既事件多過男嘛 你幾可見到有男手足比人搞下體同全裸搜身 班狗就係咁撚賤 再講 唔通佢同你格劍咩
我係唔忍心班女手足咋

幫推
其實男手足都人係想保護返女手足

咪on9la 真實經歷係前面係好難叫得走人架佢地都唔肯走

有出

見過幾次前線啲義士係好似上咗身咁唔覺得自己係血肉之軀。係畜龍防暴衝嚟時先識走…跟住送頭

我知道有絲係真係做到嘢
都明白巴打們嘅諗法
大家能力都唔同
企係自己適合嘅位置對雙方都好

利申 絲 企前中

班狗大大話話都跑左三個月 一開始再廢而家都會進步
你要自問有無比心機操練

身為一個紳士 唔想你地企太前
但我可以為你企得更前

如果多啲人出我哋咪唔使咁前囉

海濱

首先，唔洗話前面企得太少男仔，因為願意出嚟嘅巴打確實係好多，當然多多益善。

然後，核心問題係要快跑嘅時候，已經有隊嘅手足著眼點係成隊退。單拖巴絲退嘅時候，絕大部分巴會跑得快過絲，尤其係殿後嘅絲更加會成為狗嘅目標。

今日係太子榕記小菜王個位,兩個女咁靚仲要企咁前

多謝手足指教 唔該

你真係夠打我唔拘啊 好多又矮又瘦 仲短過啲欄杆 好多時過到欄就輕鬆走既位都搞到勁狼狽 真係可以企後返啲 唔好令大家擔心

要搵Anonymous出手睇下拎唔拎到cctv

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

次次想行前少少就一定會被拉返後
各位巴打手足真係對唔住
都知女仔係前面真係幫唔到D咩手
見到你地俾人打俾人捉真係會好心疼同無力

女手足唔該你地真係企返後啲
保障返自己

佢地十成唔會聽，但點都要講句你出得嚟就要有心理準備俾黑警非禮甚至強姦，出左事仲一定要企出嚟指證佢地，唔好等連登仔網上9up打句fc就當真定假

大家應該叫返佢哋做後援，女生真係做唔到前線，點跑都唔夠男人體力好，仲要女生情緒好多都波動大，一意志唔夠好難保護自己，好快乏力。

YOU JUMP
I JUMP!

唔好鬧啦！大家都想出一分力，不過真係要推一推個宣傳要體格好啲先好做前線。

女生要反省自己個體力，唔好被捕！

對唔住
亦都好多謝你地

冇

Sor

下次唔聽話，入藥房買定事後丸俾佢地，唔想佢地生件畜牲出來

。

再推 保護女手足

同意，女仔企後d，黑警係人渣！

做gym , 跑步，負重跑步

重點係有MASK下練氣

On9

女手足真係唔好企咁前。強姦輪姦好明顯係堅。

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

女仔跑100跑唔到13 14秒嗰啲唔該返後面啦老實講
走又走唔切 打又唔夠力 盞做前線負累
Know your place 打緊仗唔該唔好逞強 害死人

有冇腦

再推再推再推再推再推再推再推

再推再推再推再推再推再推再推再推再推

再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推

再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推